蘋果公司為打開遊戲訂閱服務APPLE ARCADE，怒投5億美元做獨佔遊戲！！！

1樓 chenzj

蘋果在正式對外宣佈APPLE ARCADE之前，已經砸了5億美元用於製作和擁有獨佔遊戲

一口氣連簽了100多個獨佔合同，要求第一是蘋果獨佔遊戲、第二是原創作品

合作對象包括科樂美、世嘉、迪士尼、CARTOON NETWORK

但蘋果網開一面，允許這些遊戲推出PS4、SWITCH、XBOXONE家用機版本，但一旦推出android版即視為違約。

咁小氣 完全無大將之風

係囉 應該要貼埋錢比對手

依家啲岸鳩課金低能手機驚，爛果呢啲訂閱cap水式遊戲生態，真係討厭到仆街！
優質大作根本出唔到，間間仆街廠都只係想用最簡單最低能嘅課金方式去滿足狗屎垃圾都課金果班傻鳩。
根本就無人再care遊戲性！
驚壇已死

網開一面變剩係唔可以出Android已經係霸權
唔係貼埋錢俾對手，係貼錢唔俾其中一個對手出

出返ps1既遊戲已經夠多野玩

ps1用psp已經玩到啦

而家d psp壞哂

5億夠寫d 乜game

係囉 屌 iOS,A12唔撚開放比其他Android廠用 Apple霸權

唔見你屌HALO 只限XBOX,PC?

on9 比月費都叫cap水？唔見你屌家用機出game整半成品 再無限DLC 咁一定係最好啦屌

夠啦換個皮膚當新game果d大把
再講佢係5億/百幾張約
一隻好game會同佢簽限咁野放棄一半市場?
唔好玩啦

咁係你問題，我到依家都仲玩緊

上面咪屌左課金屈錢問題囉清，是咪比apple屌屎忽都要撐呀

你部野無街機feel，玩黎造乜

一路都用模擬器玩緊

apple個月費計劃係無免費game係入面wo 師兄

唔睇好電話出月費任玩game
D人寧願課金都唔會真金白銀買隻game玩

而家個生態係無pay to win = rubbish
唔知基cook有無辦法打破呢個生態
講真唔係無好遊戲唔係無限課金Pay to win
而係比例極少
Cytus1.0 都做得唔錯
一開始已經做左好多好歌出黎
之後都慢慢放出黎DLC
係一般音GAME套路,勝在內容(歌)真係夠好

但再望下基COOK堆獨佔合同,我就覺得好撚危
定位應該唔係最有購買力個班人
就算係,我相信大家望到KONAMI...都已經想嘔

最主要係佢呢個平台唔會有課金game
話唔定真係會出到好嘢

不過indie game好多都揀switch

游戲商 自已開發哂 各大平台唔係仲好咩
何必限制玩家人數
單機驚 都可以限死apple 嘅
但係 賺大錢嘅係 d 19 online

我寧願買斷隻game都唔想交月費

都無題過免費驚，係唔想比佢啲月費計劃綁死隻驚呢個問題。
我就提倡隻狼果類講求遊戲性，可買斷嘅大作。
你可以唔認同呢個方向，正如我都唔認同你apple月訂嘅營運模式

我唔打機
一間公司只限出一個自己platform ，同限制一唔俾出一個platform都未分到

ifan 圍爐 game

葡萄成份

買斷唔係問題
問題係除左隻Game仲有其他技術

請問打機要咩質格？想入紙申請

條友當人地開善堂

又係你條垃圾Fandroid喺度九唔搭八, 好恐怖好似生存係自己另一個時空咁, 你有你講埋晒啲錯嘅嘢喺度搏大霧, 班Google fans 真係好撚戇鳩⋯⋯
宜家apple arcade 係搞一個月費任玩premium game強調冇內購任何更新DLC 都係全部免費咖喎喎⋯⋯
連pc 大作Pillars of eternity/ no man’s sky 都有份喎⋯⋯你吹完未？

學EA Access?

正！大家睇清楚我呢隻i犬比人圍嘅下場
Btw, 講多無謂！

屌正,
希望有返以前玩費GAME 既心情

An機dolphin 玩gamecube full speed
移唔移植 冇乜所謂

五子棋、象棋、飛行棋....

清，籮友夠唔夠硬？要準備比狗咬

完全唔明啲解以前量產咁多咁密又高質既game

以家是鳩但一隻game都要等成年先出
仲要好似同遊戲廠乞返黎，又唔係好玩

明明訂閱呢個方向係好事
可以比game廠，特別係indie game廠做完整嘅遊戲推出，令遊戲體驗完整，令啲細路可以玩高汁、有故事性，甚至有藝術性嘅好game
唔洗再玩嗰哦鳩㩒，體驗好差，斬到一截截嘅課金驚

好正常喎，不嬲啲遊戲都係咁架啦

唔係好事

整game既開支係Apple出 都唔可以自己決定開放比邊個平台

sony同capcom合作 魔物獵人：世界 亞洲地區為PS4獨佔版本 屌左未？比人告左未？

佢都戇撚鳩，唔打機都可以拎出黎講
講野又一舊舊
佢自己未分到就真

我覺得係好事
起碼會改善到App Game生態
依家真係太多掛機課金Game

3A大作應該唔關Apple Arcade事啦
Steam/Xbox/PlayStation 太大競爭
唔會叉隻腳埋去
對手可能都係Switch啫
不過可能唔夠Mario/Pokemon吸引...

我自己覺得係好事 玩家唔洗比幾舊水出黎先知隻game好唔好玩 岩唔岩自己 又唔洗上youtube晒時間睇人打機當自己玩左

又唔洗鬥課金

以我記憶 好似月費計劃既game 好似可以買斷？

我覺得阿叔阿伯會
佢出啲有啤牌嘅就得

但佢唔係subscribe隻game
係subscribe個arcade

佢話用play time拆數
愈黐身嘅game分得愈多
short story或者quick game就算好玩可能都分得好少
其實會焗限咗多樣性就真

科樂美出返幻想水滸傳我即課金

拎左5億出黎再講

即係迫你每個鐘開game清體力/開寶箱嗰啲19野？

白痴仔 窮撚先會玩電話game

個mon咁細，d操控又只可以流於簡單

利申：電話一隻game都無，有ps4, switch

俾錢等於屈錢

你呀差黎？周圍買野唔洗俾錢

講乜嘢啊

唔諗到咁負面
有育成元素嘅game同單純賽局制嘅game已經好唔同
仲有可以攤長嚟玩嘅單機game都係不利分紅

出巨商

玩電話game啲人一個月課幾百至幾千，反而係on9炫富撚鍾意玩，之後就係啲純粹鍾意抽卡嘅人

利申 得一隻game喺手機，其他家用手提機全齊咁濟

諗起已經想嘔
小本arcade game
諸如temple run, angry bird可以發圍
Rpg/SLG呢啲非常高風險
大型ARPG梗係好驚啲人唔刷二週目
但如果有啲比美darkest dungeon呢啲長篇rpg
可以一戰
基cook 好明顯係丟一堆錢出黎
養game developers 希望可以反攻課金市場
但成效？非常有可疑

課落果d地方咪就係窮撚囉

每月一半人工課晒落去

iPad
Apple TV 有手掣

依度都幾多人智力有問題
而家係講班訂閲玩家玩隻game 越長時間就分得越多錢喎⋯⋯

分分鐘吸引倒呢啲想主打返傳統高難度長時間作戰果種hardcore MMO加盟 ，死咗去執返同事分分鐘又搞一個鐘camp隻稀有怪分分鐘要camp 10個鐘。。打大佬一個鐘，分分鐘事前清怪準備都要幾個鐘。。。可能成團幾十人死晒又搞一個鐘，長遠來講佢哋肯定有着數
因為呢隻game係Everquest 原班人馬開發， 佢哋想行返以前果種正常嘅玩法，唔會好似依家啲速食game咁

得嗰5億美元就打撚晒飛機，香港閒閒地都跌咗

呢類人以前應該玩開老翻 games。

你咁樣就跳出黎會唔會尷尬左 d？

以前就係apple個brand吸引 多人用市場大 間間game公司都爭住做左ios先
依加就掉返轉諗住用d game黎局人買apple機

講你就叻，你開間公司拎到出黎先講啦鍵盤戰士

你出番以前GB/GBA D仆街芒/game即買

Apple 又贏啦

手機game贏係便攜性同平台夠大

但係...戰棋類...我PS4...remote play 用Android機咪破咗佢功囉？

apple平台已經吸引唔到人開發
迫住用錢同合約釣下魚
同輝煌時候比差十幾皮

整game當然可以主動決定平台，但現在係平台決定你可唔可以係喺第二個平台上架。簽咗約係要守你情我願，但唔代表蘋果唔係想打壓Android而只係要廠唔可以出。only one platform vs only not the one 問題
一味ff 我冇屌獨家平台做乜

打機既野apple真係識條鐵 真係唔睇好
次次發佈會都搵人上台玩佢啲wfc既ar game
同埋仲有冇人記得呢部野

整game當然可以主動決定平台，但現在係平台決定你可唔可以係喺第二個平台上架。簽咗約係要守你情我願，但唔代表sony唔係想打壓任天堂而只係要廠唔可以出。

唔知apple有冇留意到ps4比人屌自閉 獨佔撚
係人都屌 遊戲廠都唔鋸佢

整game當然可以主動決定平台，但現在係平台決定你可唔可以係喺第二個平台上架。簽咗約係要守你情我願，但唔代表sony唔係想打壓任天堂、XBOX而只係要廠唔可以出。

d game 得 apple 平台有就屌黎屌煘
d game 得 windows 就唔敢屌

咁點解MH World淨係係PS4出唔係XBOX
係咪Sony打壓Microsoft就得
打壓Android就要比人告

其實以前一開始咪就係咁
以前asphalt 6賽車game 仲可以6條友連機
Real racing 2 玩賽道既真實賽車game
Modern combat 1,2 好似cod咁樣既有主線劇情既槍game
地牢獵手1 2 好似diablo咁既game 有劇情 打裝備

以上只係一少部分 但全部都係買斷制
IOS 4,5,6果個年代出現
全部高質但無人buy 而家咪轉哂免費玩 但有課金

睇嚟你先係白癡嗰位

Apple arcade 賣點係一個月費任玩premium game+ 冇內購+ 未來所有遊戲更新都免費+所有Apple平台無逢切換繼承進度兼可以離線下載定嚟玩喎⋯⋯唔係玩濕鳩手機game放題喎⋯⋯iMac Mac Pro MacBook Pro Apple TV iPad Pro iPhone 所有Apple平台無逢切換繼承進度兼可以離線下載定嚟玩
你瞓醒未？果隻sonic racing 已經係其中一個例子

Apple arcade 夠有desktop pc 平台大作no man's sky / piller of eternity 又唔見你講？做起咗個勢你估家用機啲game Apple arcade 會冇份?

大把macOS + tvOS +iOS game支援Mfi Controller / 講明限定手掣專用先玩得，費事你啲白癡仔下載完玩唔到又嘈嘈閉。 Apple 自閉平台最爽嘅地方咪就係share common kernel + frameworks for things like graphics + audio + layout display

傻鳩 其實你係咪Apple user嚟㗎？又係得部iPhone就真係當自己Apple user ? 定你係Google fans 唔理乜就踩左先，好驚Apple arcade 打殘你個Google串流打機???

xb有mh
冇中文版

電腦模擬器啦

之前先有個epic store,而家又多個apple,但個個都垃圾過steam

你老母你老婆俾其他人屌完中出又有冇大將之風呀
戇鳩鳩

宜家舊game又悶，新game又無質素

如果係 100 幾份合約先至係 5 億美元
我諗未必有好多正 game
同埋 Apple 有乜野勁人去帶領呢個計劃先
就咁睇落就有 d 流, 老老實實

一向都係人話

巴打走先 我會同你頂住